【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

休息夠喇！！
仲唔出嚟 點對得住所有被補受傷害嘅手足！

聖誕同新年係最好既時機 攬炒經濟令零售業進入寒冬 直搗政苦春袋!!!

所以
由12月23號至29號 舉行和你shop同各項活動 支持黃色經濟圈 激勵士氣

12.31
會有人鏈活動迎接新年
至於1月1
將會18區開花 全民上街

應承我
1231 築人鏈
1月1 街上見！

支持 推到爭取到五大訴求為止
不了 要做港豬去玩

推呀！！！

推1/10

自推 2/10

自推3/10

一定要上熱門

自推 4/10

自推 5/10

今日又有手足畀人拉！！！！

自推 6/10

唔可以放過

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔可以放棄呀！！！

好！

推上熱門

tui

推

加油
香港人唔會認輸

冇人入嚟睇係咪放曬棄

心淡

冇放棄

推呀！

多謝

推！

重拾71嗰日嘅熱情！！

1月1
仲有聖誕呀！

抗爭直至黎明來到

期待

煲底見！！！！

中共必倒 民主必勝

繼續推

叫埋親朋戚友出

點解啲垃圾po上曬熱門

連登admin有冇方法過濾佢

好sad 第二次推都冇人理

1231 玩倒數，除左人鏈仲有無咩活動推介？

火到仆街

五大訴求未達

點對得所有已離開同被捕既手足

香港人 報仇

本身諗住嗰晚開花迎接新年
但係有啲危險

名？樣？ID？電話？

啱 香港人唔可以忘記

tg好似有

好嬲 啲重要行動po無人理

連登係咪已經淪陷咗

但tg倒數嘅話應該會成為全球新聞第二日嘅頭條

P牌照推

係2019年前既終極一戰

多謝你

開花又好，快閃又好，黎明都好

目標未達成！

熱門阿屌

上熱門

一齊去推

推 手足唔係condom

光復連登 重奪熱門

Push

上熱門呀！！！！

俾佢哋睇到連登咁樣真係會自盡算

手足唔系condom!!!!!!

大大力咁推！！！！

無限支持

推到射

死推行動po!!!!!!!!

正呀 好想同大家瘋狂拖手睇煙花倒數

推推推推推

我都想同前線巴拖手仔

利申：毒撚絲打

Btw P牌推不到 求幫推

幫手share叫frd推下

唔想連登再咁樣沉淪落去

未見有行動post

同唔同意下星期聖誕節必須連續三日shopping?

唔好以為法案通過咗就可以返屋企瞓覺
香港一日冇自由 共產黨一日唔死
我哋誓不罷休

想打到過年

最唔希望香港會成為下一個新彊

我都想

有撚嘅絲打？

Lets do it man🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

一人一推 share出去

靚既
冇相

咁快有狗嚟負皮我

push

負皮嘅唔該俾原因

狗OT

狗乸3P

這是常識

啱喇 係時候儲氣打下一波 舒服到太唔真實

清算之日佢哋實會後悔

舒舒服服做港豬
呢種生活我寧願戰死沙場好過

🔥

係咪想令手足失望

說好咗嘅要為佢哋行落去呢

12月31唔係應該一齊睇煙花叫口號？
平時54321
今次5大訴求？

記唔記得義士對我地講過咩！！

唔洗理班仆街後唔後悔

好

抗爭到底

五大訴求

缺一不可

期待手足表演

期待聽到xxx大捷

除夕有好多手足陪

估唔到五毛咁快做野

大把五毛

推下行動post啦 唔行動點煲底見

説到要做到🔥

手足等緊我哋去救架

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

我哋出一日
但係佢哋要白費十年青春

唔出嚟對唔對得住被捕手足呀

推！！

人呢

推唔到都照推

pish

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

再推

唔可以三分鐘熱度

in HK we trust

幫推

去去去

越嚟越熱屌

究竟點先推得郁

2014輸過 心淡過
唔想歷史重演

唔想信香港人係咁善忘

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

推post喇連登仔

1231 築人鏈
1月1 街上見！

1231 築人鏈
1月1 街上見

推到上世界盡頭

好撚火

見到連蛋咁多廢文上熱門真係嬲到一個點

1231 築人鏈
1月1 街度見

G持
31/12同1/1 我留俾香港！！！

好
齊上齊落

唔出對唔對得住手足

呢排連登咩事

少咗咁多行動po

帶風向 試著說
除夕夜 組人鏈
一月一 維園見

除夕夜 築人鏈
一月一 維園見

Pish

[行動]你哋重記唔記得721呀！！

24-26號和你shop

行動上線

五大訴求

全面行動！！！

和勇不分 攬炒聖誕

2019打到2020!

攬炒直至達成五大訴求

只有我哋先可以帶來犧牲嘅手足意義

我哋唔做 係浪費佢哋心血

敵人吹左一排向

唔想再有行動，開花，裝修

敵人想靜靜完

屌，五大訴求仲未有

Ok!

支持

係咪要整文宣先有人理

推唔起

##

抗爭係咪完咗

係既話返屋企訓覺算

P 牌照推

倒數：10 9 光復香港 時代革命！

1月1民陣喎 18區？

未有公佈
推定先

有無去12.8架你

佢話元旦見嘛

推
淨係消費黃色經濟圈

睇嚟政苦都唔想過聖誕

光復香港！！！！

過一個白色冬日

到時見啦 手足

到時見 手足

好呀

人鏈不了

##p#snowhat#pigx#snowhat#pi

推呀

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

keep住團火

沒有普選 只有獨立

仲人鏈？！我要經濟攬炒呀！！

唔係我突登search都完全見唔到 咩事

推
聽日究竟係人鏈定和你shop

我會去
一齊去好唔好？

Retweet

今次好似冇乜聲氣